今日整咗一個 fin-tech App，想向創科局申請三百萬 funding

Loading Screen

主畫面

功能：
- 追蹤 歷史股價
- 分析 估值
- 分析 走勢

App 下載點

喺你哋個 Chrome 度 click 「Add to Home screen」，無需喺 store 下載，即可享用

支持

［急］文宣大方向 必須宣揚核爆都唔割嘅概念 鞏固淺黃和理非

幫你推

支持IT狗

gchi

希望收購樓豬既製作團隊
政府出幾多我再大多一百萬

得隻16 都出得app

Lm

有個自用, 交流下

純 technical?

純 technical 係指?

你𠵱個有咩功能？

無gimmick 佢地會批你？！

純管理自己真倉, 無任何 fancy stuff chart 都無張

投資大灣區
是但塞隻QQ落去
300萬funding 變3000萬都仲得

試過 money18 個 api, 太慢了

fundamental data 有諗過拎, 但 realtime 唔夠快就唔諗了, 依家去到 <20 ms update 已好滿足

市帳率？

係喎

選股就兄弟爬山, 各自努力

it狗加油

多謝大家支持

希望可以喺做二世祖隻狗以外時間整啲無 funding 小品 App，落吓創科局面

妳仲未明 政府虧空公...呀 唔係
贊助項目既

方向。
係個目標要高大上
8段錦，市民身體健康 蝕左都冇得屌
妳個d要投資回報 又要中立 又要防比人查貪

佢鳩up下姐
真係要攞funding
依家搵紅底partner整個「認識家國，全民大和解」App
即刻批足上限